論好感 菊梓喬 or 吳若希

自己覺得Hana實力派，唔太靚但起碼默默耕耘

👍Hana

👎Jinny

Hana

吳若希擺明當自己係一姐
笑鳩人正八婆

嗰時Bella like佢係臭雞

疑似蒲夜場 疑似墮胎 扮大姐 脾氣臭 點解嘅

對菊是有點尊重
睇佢既經歷讀大埔最差的中學又輟學又有家庭問題
成三十歲先出道做明星
經歷左好多

反觀吳一姐
靠曾志偉上位

成龍大哥

2個都

hana唔靚？
你冇撚嘢呀

永世壓低把聲唱歌

同Armchannel 嗰件港女一樣樣

hana靚過佢好多

邊有得比

Jinny 衰出身 定性格？

我自己覺得某程度係出身令人本身已經反感，而唔係入行之後嘅事

大波D果個

多齒症含J會爽啲

要諗既咩

Tvb post大家唔洗推

你個名

雖然欣賞佢默默耕耘 但係佢唱歌真係好難聽
佢唱高音都係用壓低左果把聲扯個音上去
同埋永遠都聽到佢唱個"讓"字係有懶音 唔係剩係話佢 而家d 歌手既懶音問題真係要改善下

其實有咩好比 兩個都唔係好掂

收皮啦

hana唱歌雖然唔係話特別出色
但佢個經歷係好值得respect
世界上好多出名ge明星都係經濟好多辛酸苦難先會領略到要成大器當中既態度，所以好有觀眾緣同會有好強烈個人風格。

反而吳若希呢d鍾意擺弄是非
根心無心玩音樂 只係出黎搵啖飯食 「藝人」一個

睇下你擺係邊個舞台比較
如果講女金真係仲有段距離

我會揀hana
對佢份人冇乜特別感覺
不過覺得佢個樣好有古典味 好有氣質
唔知點形容 總之就覺得佢個樣好特別

唱歌就兩個都差唔多
講個格嘅話吳若希就不了

mk妹一個

認真講樣Jinny其實幾靚，hana仲柒過melody ma...